是日晚餐，意大利大餐(4 courses)

Caprese: 番茄，mozzarella，羅勒，胡椒，鹽，橄欖油，意大利黑醋

番茄同mozzarella切開後，加埋羅勒梅花間竹
撒上胡椒，鹽，淋上橄欖油同黑醋就搞掂

Tapenade：黑橄欖，青橄欖，酸豆，蒜頭，檸檬皮，風乾番茄，鯷魚，胡椒，鹽，橄欖油

切碎所有材料，加入調味
配上烤過既薄切麵包就搞掂

Prosciutto e Melone：意大利風乾火腿，哈密瓜，火箭菜，胡椒，意大利黑醋

用火腿將哈密瓜包起
配上火箭菜，撒上胡椒粉，淋上黑醋就搞掂

迷迭香炆雞：雞腿，長辣椒對半切，迷迭香，原粒蒜頭，白酒，胡椒，鹽

胡椒，鹽醃雞肉，中火煎到雞肉表面金黃，攞起備用
同pan大火爆香紅蔥頭，蒜頭，辣椒
加迷迭香翻炒，出香味後落白酒沖走煲底梅納反應物
落雞肉，將其他材料擺雞肉上面，加蓋轉細火煮25-30分鐘
攞起雞肉擺碟，再用大火收汁，過篩後淋返上雞肉就搞掂

Rare image of 樓主食野毫冇儀態

日日做甜品真開心

身心俱疲

係咪要操腳

好似係，腳同core
即刻sign左gym membership

甜品

哈密瓜同火腿都夾？

傳統意大利菜黎
哈密瓜甜甜地解膩

糖尿病

你做嗰種甜品後遺症係腎虧喎

I mean真係甜就糖尿病

咁少份量都唔飽

樓主再曬自己有女就俾腐皮

sor

係我自己問題

食負皮啦你